請問知唔知 Miss Sloane 槍狂帝國 幾時出 DVD ?

自己download 再燒DVD 得唔得？

呢套戲上網都好多seed

香港應該唔會出

或者試下過多半年，睇下女主角/導演有冇新戲上

我都等左套哭聲出bluray 好耐 ，結果等左大半年先出DVD

Us3月好似已經出咗，
打去hmv問吓囉

哭聲而家仲未有bluray 去amazon買好過
平好多 係衰在有d戲無中字

amazon得美版咋，睇完有d term都唔知咩黎....

香港發行商賤待非主流作品是常識

安樂係咁賤，10套有9套只出DVD
要屍殺列車呢d咁收得先會出下Blu ray

仲未出?